寧願做個仆街仔 都唔想做專情男

寧願口花花是但flirt下人 受就受 唔受下個咁
都唔想做鍾意佢點知比佢玩嘅人
係好自私嘅諗法
己所不欲 勿施於人 但真係好撚難受

三年 真心真意對佢，自問好錫佢
結果不斷呃我又flirt其他仔
已經覺得真心無用

係咪寧願做仆街仔？
比個良心你當狗肺

冇錯
要對自己好d

啱啊 真係flirt flirt啱feel咪先再專一啲對條女
如果唔係周圍溝女對自己好啲

啱呀，你愈在乎愈緊張，反而逼撚死佢，對佢好反而比人厭煩，感情玩下咪算，反正你咁認真對人，人地都未必咁對你，一樣可以呃你，女人講大話都可以大條道理

支持

咪係 你以為人地對你都有感覺？
傻仔 玩下喳人地 自作多情

一定得

得係得 但唔該你唔好flirt啲對情認真既女仔
要玩就搵返一樣既人黎玩

不能同意更多

愛自己 別忘記

我都覺
對人好仲俾對方嫌我煩嫌我痴身
已經唔會成日見只係每日傾電話/message
我咁都叫痴身真係唔知發生咩事

次次對人好 受傷嘅都係自己 咁對人咁好做咩

早就要識咁諗啦

當你同時溝幾件，就會個個中意你
當你專一追一個，你入伍

ture story

但當你遇到個對你死心塌地 你會後悔成世

其實都係講下姐
點會咁做 都講明己所不欲 勿施於人

真理

寒冰掌 又推甩兩件

人地開心啊 有隻兵仔得閒撚下你 比啲錯覺你
最後咪同第二個一齊

算鳩數啦 你想比最好嘅佢 可惜你唔條佢杯茶

遲到好過冇到

咁應該好多人都活係悔恨當中

一專一就輸咗

巴打呢個時候應該享受下單身生活
口花花識多d女性朋友都係一件好事

我成日都諗佢係咪一開始就想收我做女兵

鍾意嗰個人但唔鍾意我 覺得點都無咩所謂

原來是絲打 一睇就知中咗陷阱
快啲止蝕離場

而家啲女咁中意玩，咁中意做女神比仔玩，咪放手由佢去，呢個世界只有愈來愈識玩既玩家，到佢比人玩一鋪大既時候先會醒。你愈在乎得多，你就輸，因為辛苦既係你自己，唔係佢。

不過講就凶狠。根本唔知點樣唔care咁多

努力想放低佢
但習慣左佢陪我半年有多
要放低都要時間

係 遇到啱feel緊係想一齊 但根本又係比人玩
咁真係寧願做玩人嗰個

其實想問下 一開始會唔會對佢冇感覺冇興趣完全
但傾傾下陪陪下有咗feel?

早幾年會同意既

一開始識就專一
咪又係敵唔過時間 仆街姐妹講東講西
拎人同我比較

我都想仆街到

呢種情況真係好慘
但你點知佢係唔鍾意你先

一開始只係當佢朋友咁傾計
佢每日朝早都會同我講早晨同吹一陣水
有日唔知點解開始講多左野
佢就問我有無掛住佢我答佢有
咁我就成功落搭了

如果傷害到人唔內疚咩 定係其實無人俾你傷害到

天真有邪啦
唔好咁傻啦

一齊做仆街仔算啦

可能佢對個個女仔都係咁
有啲人易落搭有樣睇/好易feel得到
係我自己傻先會俾佢氹到

係，以後唔會再對女咁好

專一俾人蝦

做仆街仔會有報應 但真係唔想再傷

其實唔知 feel到掛

所以話 好感可以慢慢儲返嚟
不過佢又有冇掛住你啊

傷害到人內疚 純粹唔想比人傷害
所以一開始已經講咗好撚自私嘅諗法

冇話傻唔傻
咁有時對方ok 又flirty
都好易會咩嘅 好似係

拍拖flirt仔 死無全屍

唔係話蝦唔蝦 專一係冇撚用
你唔傷人 人地走嚟傷你

你係佢男朋友？

唔明

個時佢日日陪我又好識氹我
諗返轉頭應該無人可以招架得到
所以慢慢對佢有好感真係好正常
開頭佢成日都會話掛住我但講真呢句說話有幾難講出口
如果我係暗瘡肥婆佢仲點會掛住我丫

我心靈寂寞啦可能
如果當時唔係佢出現係另有其人都可能會發展成咁

點氹你法
即係佢講flirt野 你都冇抗拒咁？

做好人唔好咩
對得住人 又對得住自己
利申 做緊好人

我好掛住你ar仆街仔
做好男人真係無用

應該無女仔唔中意俾人flirt
佢會好關心我好有興趣想了解我
好自然傾傾下會有好感

有認真嘅咪認真囉

好啊
好到你個心流血流到長撚過長江

好男人比人玩咖喳
你以為自己專一暖男feel?
真係食得屎

可唔可以講下佢點flirt你

未到最後一刻都唔好認真

言下之意即係段段感情都唔洗認真?

pm我就可以認真

講到一定會陪住我唔會唔理我
一日講好多次掛住我
唔舒服又會好關心我叫我準時食藥早啲休息
同埋佢大我都幾多年佢可以教識我一d野
我就覺得佢好吸引我

有啲唔受flirt直接就藍剔

岩 唔好再做好仔 根本無用 認真又點 咪又係唔珍惜

專一男除左做兵，仲有咩價值

咁你flirt之前你會feel到對方有意思先flirt佢
係又flirt唔係又flirt人地梗係藍剔你就算
如果無意思佢都唔會浪費時間同你糾纏啦

做好人咪

個個都好似樓主咁諗
食晒d女
我呢d毒撚咪要跳樓

樓主好中肯

比人玩到一棟都冇

講下姐 邊有可能

我不嬲講野都中肯

當player 遇上player會點

永遠被傷害既都係專情男 點解啲女成日話冇人要 根本係自己未玩夠

咪係

啱啊 自己想有人陪咪撚下你
有第二個咪同你講
多謝你陪咗我咁耐

然後繼續去搵仆街仔 比人玩到好似好傷 又上ig叫春 無限loop

係 我係發洩緊 你可唔可以返黎我身邊

永恆單身狗
主動分手下秒叫春

唔會 係直頭講都唔講

然後自己知自己做咗個戇鳩仔

專一俾人食住

做專情男 受傷嘅只會自己

好攰喇 成日搵你都唔理
唔想做你兵了 太累
大家鍾意大家 做咩唔一齊
哈 on9仔呀我係

傷到想死

你點知佢鍾意你

巴打 我都試過 我都明

求做player教學
利申 專情男

我諗好多人都試過

狂識女仔 啱樣先慢慢flirt 唔好沉船

做得player都唔會放真感情
咁又點會沉船呢

絲打你點啊

咩點?
想訓又訓唔著都唔知自己想點

搵下朋友傾啦 啲樹窿巴絲 個人覺得幾有用

我個case唔可以同人講
講左會俾人狂屌我係仆街

其實唔自私 個世界玩法就係咁

咁奇怪咩
好想知

傷到認真嘅女仔咪自私
不過睇嚟都好少存在

呢到講出黎會俾人圍屌

玩人感情？

現實：你係靚仔你咪可以花心囉。

普普通通都得嘅我諗

佢講

玩女最緊要口才

唔係但唔方便係到講
我連身邊一個朋友都無提起過
無得同人講自己屈係個心到仲辛苦

當你真係試過做仆街仔嘅時候你就會覺得好無聊，因為你對大部份嗰啲女仔都冇感覺，係溝嘅過程中真係冇任何其他目的，真係為溝而溝。慢慢你會覺得好浪費時間，有一個自己真係鍾意嘅其實都唔錯，佢未必洗真係鍾意你，係溝佢嘅過程，你會覺得開心過溝到啲你唔鍾意嘅女仔

正評不解釋

埋單

睇你眼光啦..
男女都有仆街.. 帶眼識人啦...

咁最後唔一齊又有咩原因

Agger 口花花 好多女仔受搭

你擺你tg上嚟等人搵

最怕人地當你兵仔 玩鳩你 比啲甜頭你又比返幾篤屎你食

唔係話專一唔好
但做仆街仔冇咁hurt

諗諗下又好似係

你真係覺得會睇得出咩
做哂close野都係普通朋友喳

要玩我呢啲專情男就死遠啲啦，又係你一開始揾我嘅

但係我又受

點會唔受
佢隔成日先應你都開心到跳起

咁咪變狗公?

不嬲 唔鍾意既其實一啲都唔好玩

一定要做仆街仔

狗公？人地有仔就唔好搞人

溝喳嘛 無聊打發時間？

仆街仔 仆街仔

你以為咩樣都做到仆街仔？

咁...無言以對

點啊巴打

Sorry 其實我真係玩唔起

因為愛情太兒戲

永遠都係對方兒戲

好撚同龍

啱啱又比人藍剔無視 唔想再理

攞個平衡
利申 我就是成功的例子

當初講到點點點到頭來一句無feel就散 女人好勁

算數啦, 回頭是岸 及早抽身

我都是成功比人玩嘅例子

初初 有啲掛住你添
係咪咖唔好呃我乜乜柒柒
轉個撚頭同人屌緊系啦

好似出咗家咁

俾人玩過就識玩架啦

要淪落到玩嗰個心態會唔會悲哀

識手段啫
你可以唔用架

唔會 因為覺得比人玩過都唔會玩人
得把口

做playboy先係唯一出路

利申 冇本錢做

冇本錢too
仲要比人玩

原來對感情認真係傻仔

我都廢撚事煩鳩佢

無撚錯